獨立檢討委員會 Independent Review Committee

我鄭重警告你林鄭月娥，如果你再喺咁玩花樣，好似之前The bill is dead 壽終正寢咁，我哋係唔會收貨㗎。我哋要既係獨立調查委員會 Independent of Commission of Inquiry , 獨立調查委員會 Independent of Commission of Inquiry , 獨立調查委員會 Independent of Commission of Inquiry 因為好重要所要講三次，好自為之，good luck 。

林鄭女士hi

中文字分別

檢討=唔會追究責任,只會要求改善
調查=可能追究責任,可能作出改善

ps.以我理解

Investigation下話inquiry

我打1873問野 果d叫inquiry

一樣佢老母

警方早前接情報，指該名女子涉及行騙罪行，案件交由 商業罪案‘檢討’科跟進

係咪 毒品調查科 改名 做 毒品檢查科
商業罪案調查科 改埋名

我就收貨

反送中成因：
社會對條例有誤解

建議：
加強對社會解說後重推

暴力升級成因：
市民對基本法法治認識不足
警察抗暴武器/工具不足
蒙面令示威者壯膽
閉路電視鏡頭不足
社會大眾譴責不力

建議：
學校加強基本法教育營
增強警方武力/權力
禁蒙面法恆常話
加強安裝監控鏡頭
組織商家譴責暴力